發燒武漢教授疑刻意來港求醫 ！

本港自22日出現首宗確診個案後，每日都接獲數十宗懷疑個案，令公立醫院醫護人員及隔離設施增加不少壓力。但公院除了要應付港人於疫情中的醫療需要外，還要應付內地人需求。據悉，日前有來自武漢的醫學教授及醫院行政人員，因出現發燒症狀而到伊利沙伯醫院求診，有指他們是刻意來港求醫，可能與武漢醫療設施不足有關。有公院醫生批評，醫院內病床已爆滿，若一旦出現社區爆發，還要照顧來港求醫的內地人，只會進一步加重醫護及隔離病床設施的壓力。

據悉，伊利沙伯醫院日前接獲兩名來自武漢的醫學教授及醫院行政人員求醫，他們都出現發燒症狀，被收入隔離病房，正等候化驗結果。有指他們是刻意來港求醫，可能是因武漢醫療設施不足有關。

有公院醫護人員表示，武漢醫療設施不足，很多海外地方對內地人，尤其是來自武漢旅客實施嚴格的入境措施，「依家畀大陸人醫得香港一個地方」。公院內科病房已爆滿，連負氣壓區都不足，每日有數十宗懷疑個案，而化驗結果需約兩日才有，即懷疑個案病人要在留院兩日。「依家唔夠人唔夠床，仲要照顧專登嚟睇病嘅內地人，根本應付唔到」。若一旦出現社區爆發，還要照顧來港求醫的內地人，只會進一步加速令醫護及隔離病床設施崩潰。

死仆街

【武漢肺炎】發燒武漢教授疑刻意來港求醫 公院醫護轟照顧內地人加速崩潰

又教授，同沙士一樣

點黎嫁

真係想香港變做03年咁

食屎大陸佬
咁憎香港落黎做乜9
返去你個大武漢啦

國際戰線：求國際封鎖香港

冇封關實有方法

封關啦屌

打針送佢地一程

因為高學歷嘅都知道中國醫療好過香港係打飛機

[封關否則醫護罷工] 九星連珠外憂內患踐踏中国大好時機

yes
sld blame hk govt instead of blaming him only

Really po

阿寶

封咗都可能會有漏網之魚
但係絕對唔會好似依家咁任人魚肉

push

叔一燒左佢啦

叫D popo守開口
鍾意開槍既開槍 用Tg 既用Tg

送大禮

佢地會話香港係中國一部分
我地選擇去香港睇醫生有咩問題!

我最期待嘅畫面.jpg

所謂教授不嬲都係超級病原體

有睇過戲都知

死賤種大陸狗

支畜死全家

屌佢老母
死返上去啦

直接火化

仲未開始講社區中招嘅真港人喎 依家只係完全服務緊大陸人咋

遲啲廣東爆發
仲多人黎香港醫

cls

DLLM 又送大禮

屌。。。

03年嗰個都係喎

同 sars 時個廣州教授一撚樣

有公院醫護人員表示，武漢醫療設施不足，很多海外地方對內地人，尤其是來自武漢旅客實施嚴格的入境措施，「依家畀大陸人醫得香港一個地方

香港唔使睇戲都知
03年前出世嘅都經歷過

聽日先開始唔比自由行落黎

醫護罷工 刻不容緩

死支那狗

屌你老母

唔去廣州或附近醫？

怕就怕讓領導先行

再多啲武漢人落嚟睇醫生
睇吓你醫院 仲頂唔頂得住

繼續送人落嚟醫

武漢封城有錢人同教授級就可以離開，賤民要留喺入面等死

黑警守負壓房！！

Push push push

唔使高學歷
你見而家湧黎香港班武漢人好高學歷咩

又真係駁唔到

信支那點解唔返去

支那畜真係支那畜

正仆街 ，去澳門啦，人地幫你比埋錢啊

Push

香港醫護唔值得為大陸人搵命搏，應該將所有確診大陸人送返資源豐富的大陸醫，將香港有限的醫療資源留返比香港人。

冇事就暴徒 有事就一家人
又道德綁架我哋

支那人天生劣根性唔會變㗎
一諗起呢幾日仲有大愛連登仔同情啲支那人就想笑

愈黎愈多武漢帶菌者落黎為社會健康加壓
我地仲乜都唔做真係好咩？？

機會黎喇！飛雲！咁撚多免費口罩唔攞走去撲50蚊一個n95?

有撚用 最後咪死撚咗

DLLMCH

唔會駁唔到
要講北京先係最有最好科技
呢度漁村仔醫院都唔多間, 識去緊係去北京上海

冚家產

屌同沙士一鳩樣

所以香港政府唔敢封城

還有很多領導人及其所有親人要走先來港醫治架

你香港政府話封就封呀

1.29 抗疫黎明 連登熱門一個行動post都無！！！快推！

躝番去「大武漢」啦冚家鏟

死返上去啦大陸閪，搵黨醫你咪得囉

北京同澳門先有解藥丫屌你老母

權貴

更憎支持支那嘅藍絲

其實我覺得宜家咁緊急關頭 全部飛大陸嘅機師空姐空少都應該要罷工 入境處職員都應該要 香港人快啲自救

來一個殺一個 ，殺完燒尸體

又送禮

佢地唔知香港有好多火魔法師？？？

根本全部明知有病就用盡方法嚟

屌

歷史不斷重演

分分鐘已經傳染到
潛伏期咁長